家長太扯！網購大型弓箭組在家玩 哥哥射中7歲弟右臉險中太陽穴

南投一名男童在家中空地玩有殺傷力的弓箭，不慎導致一旁7歲弟弟右邊臉頰遭箭矢射中
，家長看到嚇壞，趕緊將弟弟送醫，醫師施行手術時，發現箭矢已刺入約2.5公分，差點
刺中眼睛及顏面神經，所幸經拔除後沒有大礙，不過膽戰心驚的畫面已讓家屬嚇壞，趕緊
把弓箭丟掉，再也不敢讓孩子玩了。

家屬向醫師表示，過年期間帶哥哥（12歲）逛夜市，玩了弓箭射氣球遊戲，之後就吵著也
要一組，家長只好在網路上購買弓箭組，讓哥哥可以盡情的射箭，沒想到上周五（19日）
下午，哥哥在自家院子射箭時，弟弟剛好從標靶旁經過，哥哥一時未注意就不小心射中弟
弟。

孫伯符

太陽穴？！不如話頭頂啦

個細佬係咪搶晒爸爸媽媽嘅愛啊哥好有動機

從來都係父母問題。 今次唔衰。 下次一樣衰其他